鄺仔你今日喺邊？

？

呢件事對佢打擊好大 嗰陣都要啲時間先平伏返少少

無謂逼佢出嚟講幾句嘢 或者重返現場啦 陣間佢出嚟啲人又話佢拉票